
                      Excelente película.. escenarios increíbles...una historia magnifica y mucho mejor que coco...Es una maravilla visual que juega con la ternura, el amor y excelente tes mensajes...Quien crítica esta película, especialmente pseudo críticos baratos, son nada...
        
            